[連續殺人肢解魔]日本公寓發現九具屍體，其中兩具被分屍

日本神奈川縣座間市一處公寓內，被發生至少有9具屍體，警方已在現場拉起封鎖線。（圖擷自NHK新聞）

〔駐日特派員張茂森／東京31日報導〕日本警方在神奈川縣座間市的一處公寓發現其中至少9具屍體，其中包括兩具已經遭到切斷，有2個頭顱被放在冰箱內，警方同時也逮捕一名20歲的男子。

日本警方是在調查在東京八王子市一名23歲的女子失蹤事件，30日晚間在神奈川縣座間60的公寓內一個住戶的冰箱首先發現2個頭顱，其中一個可能是失蹤的女性的頭部。警方在搜查中，以遺棄屍體的罪嫌逮捕了住戶的一名20歲的男子。

日本警方調查，該失蹤女性曾在推特上留言，表示要找可以一起自殺的人，經過警清洗監視器之後，發現該女子曾與疑犯一起步行。

（source：自由時報）

得人驚

細字試用版

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：

三色貓、法國佬巫斯義、群龍共舞、優美開始、JR、RedBaron、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

證據一：五毛一見字眼空群而出

連狗對五毛問題視而不見、置若罔聞，與全連登作對

【枕戈待旦】有關被連狗封鎖禁言之嚴正聲明

刺刀捅向習匪頭 鏟平地獄鬼國

【黑暗】濕鳩塞鷗兄已遭連尼住禁言七日

證據二：五毛擾亂視聽妖言惑眾

JR：(人手置頂) 屈毛黨名單

RedBaron：關愛座呢隻五毛都算高招

Gladiclus：（大踢爆）關愛座hunter係5毛！被bam屈毛派親身指證！

JR：要求admin立即ban左三位會員︰關愛座hunter, 濕鳩塞鷗, 1000歲人瑞

RedBaron（已改名）：香港獨立之後一定要實行獨裁

推

仲以為又係啲陳年懸案POST

今朝嫁

又係日本一齊自殺好似以前睇過

萬聖節

日本韓國都係零舍多呢啲變態嘢

推理小說又有新題材啦

應該見條女想自殺幫佢一把

Saw

草莓殺人夜

崇日撚 : 一撚定係支那人做既 日本民族係最神聖高尚

假新聞你們也信?

恐撚佈

加多句 韓狗必需死

不明女性と歩く映像＝逮捕の男、駅防犯カメラに－警視庁

神奈川県座間市のアパート室内で９人分の遺体が見つかった事件で、行方不明になっている女性（２３）が死体遺棄容疑で逮捕された白石隆浩容疑者（２７）と２人で電車を乗り降りする姿が駅の防犯カメラに映っていたことが３１日、警視庁捜査１課への取材で分かった。

同課によると、女性は２１日午後６時半ごろ、通っている作業所の従業員と東京都八王子市内の自宅で会ったのを最後に、行方が分からなくなった。女性の兄が２４日、高尾署に行方不明届を出した。

捜査の結果、ＪＲ八王子駅の防犯カメラに２３日、白石容疑者と女性が電車に乗る様子が記録されていた。現場アパート近くの小田急小田原線相武台前駅でも、２人で電車を降りる様子が映っていた。

警視庁の捜査員が３０日午後、同容疑者が住む部屋の玄関にあったクーラーボックスの中から性別不明の２人分の切断された頭部を発見。室内を詳しく調べたところ、遺体は少なくとも９人分あることが分かった。

女性はツイッターで一緒に自殺する人を募る投稿をしており、同容疑者とは自殺に関するインターネットサイトで連絡を取っていた。 【時事通信社】

有冇翻譯

垃圾日本中二病

其實係咪真係有樣睇？

好靚仔有什麼問題?

睇住佢個樣再諗下佢做過啲乜真係心都寒埋

你找塊鏡看下自己個樣有冇日本人咁好先啦,死五毛

去分屍支那人啦
連續殺人狂都冇啲社會責任

踏血尋梅？

Amazons

但個女人係想搵人一齊自殺喎 唔係搵人殺左佢

邊撚到都有架啦有冇聽過hello kitty藏屍案呀屌你老母

無衝突

連登神探：

上網搵人一齊自殺，其中有人死唔去，之後又驚報警，本來想去佬，後來發現自己有分屍愛好，所以行兇

英雄

已經有

日劇好耐之前已經出現過（唔記得邊套）
講d邪教組織專搵d想自殺既人，話約埋一齊自殺
其實係想殺晒佢地

應該係約埋一齊自殺
但男既扮自殺
走去姦屍

Japanese Psycho

幾多年前

外國

煮丁

地獄鬼國

好想住呢間屋

大多數都係支那人做

支那狗與韓狗合謀嫁禍給日本人

hello kitty
八仙飯店
三五成群
翁靜晶個危險人物大把呢啲

wtf